(集氣)所有人咀咒黑警死全家

黑警死全家, 黑警百病纏身

黑警死全家

死又點病呢
應該係黑警長命百歲 百病纏身

屌，全班狗比人削人棍，切鳩做刺身比佢家人食！！！

加埋「二師兄」鄧小強也死全家吧！

長命百歲 百病纏身

(集氣)所有人咀咒黑警死全家, 係所有回覆加上

黑警死全家, 黑警百病纏身

無差別警察未？

問候下